你班黑衫曱甴一定收左錢！

你比一億我叫我停，我都啊撚要呀！

求其他新穎反駁

唔撚要啊！！！

有得錫春袋你做唔做

5

4

3

2

1

創意無限既連登仔去哂邊

唔洗啦 2000萬都OK 立即飛走

-1

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

一億一個，我制，二百萬人可以起個無蝗嘅香港

當然有收，四千嘛，好似之後仲有，你仲未收咩，政府見我地唔夠錢買罩，特登加料架

政府都想革命成功，唔想日日俾上面搞後欄，錫春袋架

唔好齋講唔做，支票呢？

示威者有無收錢我唔知，型差人一定收左錢，已確認！

推多5下

班POPO都收咗錢啦！

日日4千 一年 百五萬年薪了

同番班五毛講
我出double！一蚊買起你隻眼，快撚d過檔！

急不及待好想玩玩了